李柱銘、楊森、吳靄儀、區諾軒、黎智英15名被告等，全部有份參與溫水煮蛙搞成今日咁

希望全部重判，係獄中贖罪！ 香港民主發展已經唔需要你地

支持
繼續攬炒

是

佢地最大嘅作用 就緊爭取外國支持
被重判可以達到呢樣野

吳靄儀80-90年代已經講緊香港獨立

😂禾牙婆3歲就講港獨，你典解吾比credit佢😢

區軒，吳 關乜事
社記個幾個就大中華膠

（長文）（置頂）(戰術）金鐘野餐攻略 沙盤推演

和平遊行
罪名又比佔中既公眾妨擾罪輕（佔中最多7年，大妖坐16個月）
李柱銘唔好話坐 罪成都已經歐美大新聞

因為你未用真名上連登

如果罪成社會服務令機會大
始終比佔中輕好多
李柱銘年紀大應緩刑

睇唔到㗎啦 樓主係娘胎已經叫緊香港獨立
總之唔叫香港獨立就係鬼

子彈製造師
一被捕又可以有子彈供應

有份嗌民主回歸個班撚樣入去坐下先啦

咁佢可以輕判

我想講唔好話97，早10幾年你叫港獨，話自己唔係支那人成個社會都屌你

當年97你話港獨應該會比人圍屌你係英狗漢奸

其實民意都係呢班撚屌主導架姐

民主回歸派有罪，但大中華ed野唔係佢地主導咁簡單，而係一早深深印係香港人血液裏面

其一香港第一代大部分人都係走難落黎，對鄉下既親戚有好深既連繫

其二鬼佬管治下既不公，令部分人懷念返返去支那懷抱

其三64情意結，香港人對大陸人有贖罪心態，好似e加和理非覺得對唔住武勇，希望捐錢贖罪心態一樣

鬼佬不公，點知支那仲不公

識咁諗既97前走曬

五毛：所有同路人坐監最好